<odoo>
    <data>
        <template id="ynit_confidentiality_agreement_report_view">
            <t t-call="web.html_container" >
                <t t-foreach="docs" t-as="doc">
                        <t t-set="company" t-value="user.company_id"/>
                        <div class="article o_report_layout_standard" t-att-data-oe-model="doc and doc._name" t-att-data-oe-id="doc and doc.id">
                            <t t-call="confidentiality_agreement.confidentiality_agreement_layout"/>
                    
                                <div class="page confidentiality___agreement__content" style="margin-top: 10px;">
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <p>
                                        ENTRE : 
                                    </p>
                                    <p>
                                        La société <t t-esc="doc.legal_entity_name"/> :
                                    </p>
                                    <ul class="company__infos">
                                        <li><t t-esc="doc.entity_type"/> au capital de <t t-esc="doc.capital"/> Euros,</li>
                                        <li>Immatriculée au Registre du Commerce et des Sociétés de <t t-esc="doc.registration"/>,</li>
                                        <li>Sous le numéro <t t-esc="doc.entity_number"/>,</li>
                                        <li>Dont le siège social est situé au <t t-esc="doc.head_office"/>, </li>
                                    </ul>
                                    
                                    <div class="representative__infos">
                                        <p>
                                            Représentée par <t t-esc="doc.representative_title"/> <t t-esc="doc.representative"/>, <t t-esc="doc.representative_function"/>,
                                        </p>
                                        <p>
                                            dûment habilité(e) aux signatures des présentes,
                                        </p>
                                    </div>
                                    
                                    <div class="after__mention">
                                        <p style="text-align: right;">
                                            Ci-après dénommée le «<b> CLIENT </b>»,
                                        </p>
                                        <p style="text-align: right;">
                                            D’une part
                                        </p>
                                    </div>
                                    
                                    
                                    <p style="margin-top: 10px;">
                                        ET :
                                    </p>
                                    <p>
                                        La société <t t-esc="doc.current_partner.legal_entity_name"/> :
                                    </p>
                                    <ul class="company__infos">
                                        <li> <t t-esc="doc.current_partner.entity_type"/> au capital de  <t t-esc="doc.current_partner.capital"/> Euros,</li>
                                        <li>Immatriculée au Registre du Commerce et des Sociétés de  <t t-esc="doc.current_partner.registration"/>,</li>
                                        <li>Sous le numéro  <t t-esc="doc.current_partner.entity_number"/>,</li>
                                        <li>Dont le siège social est situé au  <t t-esc="doc.current_partner.head_office"/>, FRANCE,</li>
                                    </ul>

                                    <div class="representative__infos">
                                        <p>
                                            Représentée par  <t t-esc="doc.current_partner.representative"/>,  <t t-esc="doc.current_partner.representative_function"/>,
                                        </p>
                                        <p>
                                            dûment habilité(e) aux signatures des présentes,
                                        </p>
                                    </div>

                                    <div class="after__mention">
                                        <p style="text-align: right;">
                                            Ci-après dénommée «<b> YNOV’IT SERVICES </b>» ou le «<b> PARTENAIRE </b>»,
                                        </p>
                                        <p style="text-align: right;">
                                            D'autre part,
                                        </p>
                                    </div>
                                    
                                    
                                    <p style="margin-top: 60px;">
                                        Ci-après dénommées individuellement ou collectivement la ou les «<b> Partie(s) </b>».
                                    </p>
                                    
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    <br/>
                                    
                                    <div class="page__2">
                                        <p style="text-decoration: underline; margin-bottom: 50px;">
                                            IL A ÉTÉ PRÉALABLEMENT RAPPELÉ CE QUI SUIT :
                                        </p>
                                        <p>
                                            La société YNOV’IT SERVICES intervient à la demande du CLIENT pour réaliser des prestations de
    conseils et de services informatiques, ci-après dénommée la « <b style="margin: 5px;">Mission</b> ».
                                        </p>
                                        
                                        
                                        <p>
                                            Dans ce cadre, les Parties sont amenées à se voir transmettre, par écrit et/ou par oral, des informations
    confidentielles, de toute nature, à caractère notamment juridique, commercial, financier, informatique
    et technique, ci-après les « <b style="margin: 5px;">Informations</b> ».
                                        </p>
                                        <p>
                                            En conséquence, les Parties reconnaissent que la communication de ces Informations leur impose une
    obligation de confidentialité dans les termes et les conditions ci-après, ce qu'elles acceptent
    expressément
                                        </p>
                                        
                                    <p style="text-decoration: underline;">
                                        EN CET ÉTAT LES PARTIES ONT ARRÊTÉ ET SONT CONVENUES DE CE QUI SUIT :
                                        </p>
                                        
                                        <b>
                                            Article 1 - OBJET DE LA MISSION
                                        </b>
                                        
                                        <p>
                                            Les Parties reconnaissent par la présente que les Informations qui pourraient être mises à leur
    disposition sous quelque forme que ce soit, par écrit et/ou par oral, ou dont elles auraient pu avoir
    connaissance, sont strictement confidentielles et ne peuvent être divulguées à une partie tierce.
                                        </p>
                                        
                                        <p>
                                            Les Parties s'engagent en conséquence, aux termes du présent accord, à conserver secrètes et
    confidentielles toutes ces Informations.
                                        </p>
                                        
                                        <b>
                                            Article 2 - ENGAGEMENTS DE CONFIDENTIALITÉ
                                        </b>
                                        
                                        <p>
                                            <b class="underpoint" style="margin: 0px;">2.1 - </b> Les Parties s'engagent : 
                                        </p>
                                        
                                        <ul>
                                            <li>à n'utiliser les Informations qu'aux seules fins d'échanger dans le cadre du projet de la Mission
    confiée.</li>
                                            <li>à limiter par tous les moyens appropriés, la diffusion totale ou partielle et l'utilisation des
    Informations à ses seuls employés, intervenant directement pour la réalisation de la Mission.</li>
                                            <li>à conserver confidentiels l'existence et le contenu même des recommandations et
    préconisations faites par l'une ou l'ensemble des Parties et à conserver secrètes et dans un lieu
    sécurisé toutes les Informations qu'elles auraient pu recevoir ou dont elles auraient pu avoir
    connaissance, dans le cadre de la réalisation de la Mission.</li>

<br/>
<br/>
<br/>
    <li>à ne pas reproduire, ni copier, ni dupliquer, totalement ou partiellement, sans l'autorisation
expresse et préalable de la Partie émettrice , les Informations au-delà de ce qui est nécessaire
à la réalisation de la Mission.</li>

                                        </ul>

                                    <p>Les Parties prendront toutes dispositions, y compris contractuelles, pour que les Récipiendaires
gardent secrètes et confidentielles les Informations qui leur seront communiquées.</p>

                                    <p>Les Parties seront tenues pour responsables de toute violation du présent accord par l'un des
Récipiendaires et s'engagent par la présente à s'indemniser pour tout dommage ou autre perte, de
quelque nature que ce soit, en résultant directement.</p>

                                    <p>Les obligations précédentes ne s'appliqueront pas aux Informations :</p>
                                    <ul>
                                        <li>déjà dans le domaine public à leur date de communication ou qui viennent à y entrer, sans
aucun manquement des Parties à l'une de ses obligations aux termes du présent accord ;</li>
                                        <li>qui ont été communiquées par un tiers de manière licite et ne sont pas couvertes par une
obligation de confidentialité ;</li>
                                        <li>dont la Partie avait déjà connaissance antérieurement à leur divulgation ;</li>
                                        <li>dont il peut être justifié qu'elles ont été conçues et formalisées de manière indépendante sans
référence aux Informations confidentielles ;</li>
                                        <li>que la loi ou la réglementation applicable obligerait à divulguer.</li>
                                    </ul>

                <p><b class="underpoint" style="margin: 0px;">2.2 - </b> Les Parties s'engagent, dans le cadre des présentes, à ne prendre aucun contact direct ou indirect
concernant la Mission avec quelque tiers que ce soit, sans y avoir été préalablement autorisé par écrit
par l'autre Partie.
                                        </p>


                                    <p>Dans le cas où l'une des Parties serait autorisée par la Partie émettrice de l'Information par écrit à
prendre contact avec un tiers, la Partie autorisée prendra toutes dispositions, y compris contractuelles,
pour que ledit tiers respecte l'ensemble des dispositions des présentes et demeurera directement
responsable vis à vis de la Partie émettrice de toute violation par ledit tiers de l'une quelconque des
dispositions des présentes.</p>

 <p><b style="margin: 0px;" class="underpoint">2.3 - </b> Au terme des discussions, les Parties sont tenues le cas échéant, de restituer à première demande
de la Partie émettrice de l'Information, tous les exemplaires, sur tous supports, des Informations.
                                        </p>
<br/>
                                         <p><b class="underpoint" style="margin: 0px;">2.4 - </b> Les Parties reconnaissent également que les Informations qu'elles recevront leur sont transmises
exclusivement pour leur permettre la réalisation de la Mission.
                                        </p>

                                    <b>
                                            Article 3 - SANCTION DE LA VIOLATION DE L'ENGAGEMENT DE CONFIDENTIALITÉ
                                        </b>

                                        <p>Chacune des Parties reconnaît que l'autre Partie et toutes les sociétés de son groupe subiraient un
préjudice certain et important si elle ne respectait pas les obligations de secret et de confidentialité
contenues dans le présent accord.</p>
                                        <p>Elles pourront notamment solliciter du Juge des Référés toute astreinte pour obtenir la cessation de
l'atteinte de la confidentialité, sans préjudice de tout autre recours et/ou action et de tous dommages
et intérêts qui pourraient être prononcés par le Juge du fond.</p>

<b> Article 4 - PROPRIÉTÉ
                                        </b>

                                        <p><b class="underpoint" style="margin: 0px;">4.1 - </b> Toutes les Informations resteront la propriété de la Partie qui les a émises.
                                        </p>

                                        <p><b class="underpoint" style="margin: 0px;">4.2 - </b> La divulgation d'Informations Confidentielles au titre du présent accord ne peut en aucun cas être
interprétée comme conférant de manière expresse ou implicite un droit quelconque sur lesdites
Informations.
                                        </p>

                                        <p><b class="underpoint" style="margin: 0px;">4.3 - </b> Tous les éléments relatifs à la Mission (recommandations, préconisations ... ) demeurent la
propriété exclusive de la Partie émettrice de l'Information et ne sauraient être utilisés à d'autres fins
que dans le cadre et pour les besoins des présentes.</p>

                                    <b>Article 5 - DURÉE</b>

                                    <p>Les parties s'engagent à respecter les engagements pris dans le présent accord à compter de sa
signature. Ces engagements de confidentialité resteront en vigueur pendant une durée minimale de
deux (2) ans et, en cas de contrat entre les Parties, se poursuivront pour une période de deux (2) ans
suivant la date de sa résiliation ou de son expiration.</p>

                                    <p>Pendant cette période, les Parties continueront de conserver confidentiels l'existence et le contenu
même de la Mission et conserveront secrètes toutes les Informations qu'elles auraient pu recevoir ou
dont elles auraient pu avoir connaissance.</p>

                                    <b>Article 6 - INTUITU PERSONAE</b>

                                    <p>Le présent accord étant conclu intuitu personae, les Parties s'engagent à ne pas le céder ou le
transférer, sous quelque forme que ce soit à un tiers quel qu'il soit.</p>

                                    <b>Article 7 - ATTRIBUTION DE JURIDICTION - DROIT APPLICABLE</b>

                                    <p>Le présent accord est régi par le droit français et soumis à la compétence exclusive du Tribunal de
Commerce de Lyon.</p>

<br/>
<br/>
<p>Fait à Saint-Etienne, le 17 septembre 2024.</p>
<br/>
<br/>

                                    </div>
                                    <table style="width: 100%; height:400px;">
                                        <tr>
                                            <td style="border: 1px solid black;padding: 5px;">
                                                <b>Pour le CLIENT,</b>
                                                <p style="margin: 0px;"><t t-esc="doc.representative"/></p>
                                                <p style="margin: 0px;"><t t-esc="doc.representative_function"/></p>
                                                <br/>
                                                <p>« Lu et approuvé » le ______________________.</p>

                                            </td>
                                            <td style="border: 1px solid black;padding: 5px;">
                                                <b>Pour YNOV’IT SERVICES,</b>
                                                <p style="margin: 0px;"><t t-esc="doc.current_partner.representative"/></p>
                                                <p style="margin: 0px;"><t t-esc="doc.current_partner.representative_function"/></p>
                                                <br/>
                                                <p>« Lu et approuvé » le ______________________.</p>
                                                
                                            </td>
                                        </tr>
                                    </table>
                                    
                                </div>
                        
                        </div> 
                </t>
            </t>
        </template>

        <template id="confidentiality_agreement_layout">
                <div class="header">
                    <div class="first-page" style="height: 175px;">
                        <div class="row">
                            <center><img class="image" src="/confidentiality_agreement/static/src/img/ynit.png" width="150" height="150" style="width:150px;height:auto;"/></center>
                        </div>
                        <div class="row">
                            <div style="
                            height: 70px;
                            border: 2px solid black;
                            margin-top: 10px;
                            margin-bottom: 10px;
                            ">
                                <center style="margin: auto;padding: 15px;"><b style="font-family: 'AvenirNextCyr-Bold'; font-size: 35px;">ACCORD DE CONFIDENTIALITÉ</b></center>
                            </div>
                        </div>
                    </div>

                    <div class="not-first-page" style="position: relative; margin-top: -160px;">
                        <div style="padding-bottom: 20px, border: 2px solid black;  height:40px;">
                            <center style="border-bottom: 1px solid gray; padding-bottom: 50px"><b style="text-align: center;font-family: 'AvenirNextCyr-Bold'; font-size: 22px;">YNOV'IT SERVICES - ACCORD DE CONFIDENTIALITÉ</b></center>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                
                <div class="footer">
                    <hr class="solid"/>
                    <div class="row">
                        <div class="col footer__left"  style=" width: 50%;">
                            <p>Copyright © Ynov’iT Services, all rights reserved </p>
                            <p>Version 1.0 du 15/01/2024</p>
                        </div>
                        <div class="col footer__right" style=" width: 50%;">
                            <!-- <p>page / total</p> -->
                            <p><span class="page"/> / <span class="topage"/></p>
                        </div>
                    </div>
                </div>
        </template>


    </data>
</odoo>